想試audit

撇除大環境因素
喺報grad pg (2021 intake) 之前做住細firm先明唔明智
有ft exp 當唔當你係 fg

我都係咁等緊

你一路翻緊一路等opening？

傻閪先做audit

無睇我開post?

呢個時勢做audit 職又升唔到 wok又wok撚過人
人工又唔係高 唯一好處係唔洗驚失業

回頭是岸

可以做住先既
你要做狗唔通阻你？

八大非專科jj
恨翻工恨到傻

你邊撚個

明唔明智就睇你係咪真係想做
細轉大預左要discount

唔applicable既experience全部唔會計
照當你fg咁in

係呀 等fg program

Big 4 睇日出不是夢

咁工都好多份嘅，依家搵份醫療sales都有前途過audit啦